Если какие-то сущности возвращаются постранично, то запрос может содержать параметры page и pageSize (по умолчанию они равны 1 и 100 соответственно), а тело ответа имеет следующий формат:
```json
{
	"entitiesTotal": 123,
	"page": 2,
	"pageSize": 50,
	"pagesTotal": 3,
	"entities": [
		...
	],
	"prevPageLink": "...",
	"nextPageLink": "...",
	"firstPageLink": "...",
	"lastPageLink": "..."
}
```
В описании тела ответа у методов, которые возвращают что-либо постранично, будет описано не все тело, а элемент массива entities.